覺唔覺得好熟口面?

如果係既話, 我覺得佢地睇落身材絕對唔似臥底
警方出鬼既目的就係令你質疑、唔信任前線既行為
之前民記已經解釋過粉紅色貼紙單野
如果佢真係我地呢邊既火魔法師, 希望大家下次唔好割得咁快
上完場搏命之後仲要面對咁多人指責, 真係會好心灰意冷

(仲有, 故事教訓一定一定唔好帶氣槍上陣, 令人誤會之餘又傷唔到D狗)

都話明知鬼都唔割
重點係勿落單免被捕

[知己知彼]我地開始有收成